吳宗憲寫 <天堂有多遠> 悼小鬼 Kid任賢齊柯有倫一同獻唱

我不知道天堂有多遠?
你的行李 帶得夠不夠?
你心裡還有什麼掛念?

柯有倫: 唱歌給你聽了兄弟

聽到頭兩句即刻眼濕濕

小鐘好好聽
單飛比較紅

Btw小豬呢

點解冇達達...

佢把聲好正😭😭😭

聽到「擁有彼此」
再加埋張相 啲眼淚真係湧出嚟

佢把聲一出就好催淚
佢榮升做爸爸個陣小鬼都有唱歌比佢恭喜佢

好催淚⋯

係好催淚。
頭先睇完眼都濕晒，佢啲歌又幾好聽
由中學開始一直有follow佢，最鐘意搞砸了首歌

我覺得有d造作畫面太祖國手法，太過灑狗血（唔係話佢哋啲情感係真）。

（唔係話佢哋啲情感唔係真）

奶共憲出名虛偽

開始啦 死人最大價值嘅時候

大陸憲嘅天堂唔係北京咩～

奶共憲老屎忽唱腔

又咁諗，佢抽水／攞光環 都好，比咗個機會班真兄弟有致敬嘅機會，比班fans有首歌去發洩，都係件好事啦

果然係港豬本色, 人地洗底都睇唔出, 等入集中營啦你

洗咩底? 人地係台灣受歡迎到不得了, 有咩底要洗?

睇到柯有綸忍唔住閂咗

知道佢奶共就覺得佢幾日就出一首歌係想搶曝光率 view數 可能係我諗得大負面